［突發］ou有防暴

2000，7名防暴進入OU校園和學生對峙，疑有內地生報警，暫時未有學生受傷。 #現場情況

隔離就係狗屋

推

push

何文田狗屋存在感好低，終於要出黎擦下數據

大陸仔搞連農牆

OU唔夠一日內第幾單？

正

ou又加一分
批准你地叫大學啦而家

鯨中上鯨大啦，好滾動